近二十年最強五大罰球專家

1. P祖連奴

2. 米赫洛域

3. 碧咸

4. 派路

5. 細哨

不服來辯

中村？綠豆？

中村：可以排頭十

綠豆：唔穩定，射十球先入一球世界波

犬衝電欺
豬油包
契仔安
阿朗素
夏世三

垃圾

早兩年willian

頭十有爭議性啲
我覺得羅渣里奧起碼有第七

Curry
Nash
Mark price
Durant
Ray allen

綠豆咁廢都有人講

伊巴
普巴
馬達
白蘭特
拉舒福特

羅渣里奧真係好正

佢呢幾年退步左

唔明點解無人講 美斯
真心覺得美斯free kick唔會差過你講個幾個

阿辛卡奧

Agger

av 緯

入好多罰球，但冇計，大家對佢入波麻木左

得喺獌嗰陣先勁咋嘛

老實我覺得芝拉華特勁啲

willian>細哨

中村俊輔＞細哨

payet 都無 ？

係betis果排癲到

12碼專家

out 細哨
入雲賀當

P祖
米赫清域
碧咸
阿辛卡奧
雲荷當

排名不分先後

麻木左=榜上無名?
on9?

列高巴?

派路邊有咁勁

睇點定義罰球專家
如果定義做乜位都入到
咁小花一定唔係
佢好多時淨係啲靚位射得入
有冇邊球係啲k角位，超遠途程入過？

軒達臣
古天奴
占士米拿

屌你都on9 如果唔係由自己龍射入對面龍都唔係罰球專家啦 c朗迷真係on99
利申：非美斯c朗迷

乜撚野先係叫靚位 唔撚洗講架啦 美斯就算唔係top5 都肯定係專家 大禁區外少少既罰球 力度 角度 都有

你拎樓主個list入邊比
啲人係咪好多高難度位都入到先？
駁唔到嬲嬲豬
利申大晒？
利申：非足球迷

美斯都冇 罰球入球率咁高都冇 乜撚野排名黎 佢起碼入頭三啦

列高巴

你咪衝出黎柒啦 美斯短程罰球穩定e點已經夠佢做專家啦 遠程罰球 一定要下下射架咩 點都係助攻隊友好啦 係c朗先鐘意老連咁遠bang埋去

有無人諗過其實而加e代個足球同九十年代二千年代個波差好遠 以前既波 重身同硬好多 而加個波軟又輕 射出黎既力度同速度係差好遠

美斯無入過k角位咩

講左定義唔同又唔岩聽
咁起返個朵囉
短程罰球專家(不包括12碼)

以上幾個都可以大賽決勝一刻射入罰波
美斯射上看台

咁老實講罰球專家又真係高難度位置入到會加好多分，同埋美斯係世杯決賽之後罰球先上現今頂級，本身都麻麻

睇番碧咸p祖幾多罰球係高難度，仲可以斬埋角球咁，美斯要計頭十都有少少抆水，始終25碼外已經係非射程同埋佢都唔會斬俾隊友斬得靚啦

反而米赫洛域咁高既入罰球量冇人講既好似

瞄住條楣黎射

而加個波咁輕身同飄 係好難射到以前既波 以前個波又硬又重 先可以咁遠射埋去仲係好有力

記得有場西甲，佢射3個罰球，全部中柱中楣

米赫洛域冇爭議所以冇野好講

求其揾條freekick compilation 都收你皮

個條友on9仔黎 ，入得多靚位=無入過k角 遠程

安一年12射 入6球點睇？

Beckham?

史奈達又係好少人講

大家只係記得欠佢一個金球

幾分幾秒呀，飛住黎睇都見唔到有

第一球仲要係入球偷雞波笑死我

駁唔到
要人幫你出頭呀小朋友

安永遠比人低估

跟據統計，他今季12次罰球試射，取得6個入球，其中於歐聯賽場更是5射4入球，效率相當驚人。6個罰球使他成為今季歐洲五大聯賽的第一罰球王，排在第二的是進了四個罰球的羅馬球員比真歷。

美斯上季有球係底線附近照入 睇到我
咁就輸左兩舊

淨係記得罰球專家美斯決賽120分鐘個罰球射左上看台
唔好話中唔中龍啦，個波直程直線向上飛
磚家

果場之後就勁到仆街，明顯知恥近乎勇，我本身好憎疤但對美斯呢個進步係幾佩服

比真歷

Balotelli?

咪玩
佢得14－16年free kick先勁
今年又廢翻
生涯入得3x球free kick

我都覺

你睇佢兩場收死雲達沙

小花生涯入得3x球就唔好拎出黎柒啦
成日吹到小花幾勁幾勁
連唔識入罰球嘅呀朗都多佢差唔多一倍

DLLM居然無羅拔圖卡路士
究竟係咪用屎眼睇波

遠藤保仁

睇少d精華啦

頭4冇異議
第5轉小花

罰球呀 唔係邊走邊射

返屋企玩玩具啦

呢條友大力冇準
稱為9ban都不為過

卡路士youtube 界罰球王

佢下下死角但好多龍門都估到 所以救到

C朗射唔知點解完全唔預佢會入 次次預佢大力ban埋去一係飛機一係中人

上輪意甲前米蘭球員Verdi 左右腳各入一球罰球

卡路士同上面個班比咪玩啦

Nash mj都無

唔係話佢唔勁，但美斯得一種射法，頭５班Ｌ樣掌握哂幾種唔同射法喺唔同距離運用，就算係碧咸射罰球有時都唔一定落旋，高下立見啦。

我認同

細哨其實真係唔係話好勁，一定冇頭五

有幾球擺明符碌

果一球痴撚線冇人射得番 包括佢自己

竟然無施格臣
上年對曼

卡路士都冇?

南美好多人射得番喎

對希臘都唔知 ？

果場睇直播

佢頂唔住壓力先會射上月球
正常就算唔入都唔會離譜成咁

中村俊輔

外圍賽都叫大賽

職業足球員頂唔住壓力咪死罪囉，我平時踢街波罰球都好準嫁，可唔可以放埋我入罰球top5

碧咸罰球救幾次英撚
好似有場歐國分組賽都係佢

加斯居里

Yaya toure

對希臘救英撚
精華撚先講得出

之前射失幾撚多球罰球唔講
射到最後一刻先入，先勉強追和
就變左英雄

果場既罰球數量，係罰球專家既話
一早反超456 左

一來la, 果球壓力大到仆街, 決賽臨完場之前果腳..
二黎果場已經係連續第二場加時, 踢到腳都軟la...

其實碧咸直射個命中率同頂級黎比真係唔高
攞到好盡，成日中人牆，所以入親都好靚好深刻

但傳中真係J死人，下下送到龍門前，果隻西又西到龍門唔敢出

中村>碧咸

咁都符碌 以後普斯卡斯獎唔撚使頒啦
符碌到做左歐洲罰球王
6場分組賽入4球罰球 講緊係全世界最高水準既比賽呀ching

芝拉華特
第一門將罰球

睇多幾年波先啦弟弟

講完外圍賽就講分組賽
唔係講大賽咩

狜天奴
派路
P祖
碧咸
全盛君子

點解無我份

痴撚線咁多負評

唔撚係皇馬嗰個阿辛斯奧呀
係貝迪斯個巴西罰球王呀

goal kick =/= free kick

軒達臣
古天奴
占士米拿
路夫蘭
沙拿

個場佢係水準之下
但佢冇可能唔係高手

朗尼

美斯呢？

牙朗都無

朗

派路第一喇

Arango有冇人識

比高域龍門球

你理得人 人定歐戰射5入4 80幾入球率
咸爺一年60幾腳罰球 都係入得5球
安仔12腳入6球
數據上無敵

咁多人撐安